Alitas de pollo
Canonigo
Chorizo de criollo
Chuletas de cabeza
Chuletas de ternera 2kg
Filetes al chimichurri
Hamburguesas 3 bandejas
Lombardas
Mojo picón
Pan de hamburguesa
Papas a lo pobre
Patatas fritas
Pinchitos de pollo
Salchichas 2 bandejas
San Jacobos de la abuela
Serranito XXL
Solomillo de ternera
Tortilla de patatas
